一句講晒 林鄭話叔一燒令人發紫 割唔割

林鄭話你哋唔會得逞
要同暴力割蓆

你哋話俾柒婆聽
割唔割？

再做多D啊

核彈都唔割

唔撚割
割

唔割呀屌佢老母

更加唔割

錯要認，唔係就同佢地一樣，今次真係大痴線，老美都割啦，唔好比一單野破壞哂

淨係燒咋喎

令人髮指果個係佢自己

一早講明扑狗都唔撚割 聽你講既一早收咗皮啦呢個革命

認同非常時期用非常手段
核爆都唔割

未燒死 不完美 可改善 可接受

割你老母！條仆街打手足先
On9林鄭令狗發黑呀

行得走得冇事
手足訓醫院生死未卜

我屌你老母個臭閪 核爆都唔撚割呀

點都唔割呀

錯你老母

暫時5v2
有兩隻叔一燒負皮咗

得喇知喇唔撚割呀

割你老母

燒撚死咗都唔割

個別事件

先撩者賤

阿叔表現真。電光火石

燒人就活生生
暴打示威者唔喺活生生？
開槍唔喺活生生？
黑警強姦唔喺活生生？
殺人唔喺活生生？
更加唔好講個阿叔喺度懷疑冒警

元朗打人唔係因為政治問題？
兩件事邊樣嚴重啲？
邊樣更令人髮指？
請作答

個呀叔真係令人髮指呀嘛

你都on9要睇美國老
唔鬼之得你要做成世人契弟

正負皮一樣

死左 都唔割啦

唔割！！

電光火石之間為左停止爭鬥 放火係最適合既武力

聽講電光火石之間屌人老母條屍都得
燒著少少算得係乜

發炎都唔割

never

死差佬開鎗殺人添啦，割你老母咩

割林鄭屎眼就有

唔割啊屌你老母死黑警

開槍殺死活生生的人

佢兩個仔呢？？

先要同林鄭割席

如果燒得死林病或其家屬及一班狗及狗官及其家屬，直情要嘉許。

你知唔知咩叫核彈都唔割

呀叔就真係燒到發紫喇

割你老母咩 又開埋晒d垃圾post
咪撚再講條垃圾啦屌你老母

同警暴割蓆

利申： 藍絲

冇事wor

垃圾post
問埋啲明知既問題

［手動轉］
如果你覺得馬鞍山火燒藍絲好暴力

藍絲暴行：

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

政見不同？佢所維護嘅政權係殺害我哋嘅政權，你會唔會放過一個想殺死我哋嘅人？喺割蓆之前你問下自己今朝早付出左啲咩，如果係仲返緊工嘅。你無資格割

手足壓力大兼肚餓燒下藍絲
人之常情啦
專業訓練嘅警員都會唔小心強姦人
小事啦

唔評論個別事件啊
人地仲生勾勾係度，對比我地咁多位手足算得D咩
核彈都唔割

燒得唔夠多 我估佢意思係

唔好開啲戇鳩，post

話咗核彈都唔割

又話紅燒狗肉唔割
依家有個自稱休班警既人捉手足又割

同淋病割左好耐lu～

做得好

割乜春
之前藍絲咁多單出刀

聽完再講
成單野根本係假

發紅發光就有
燒到靚靚

唔覺有咩問題，我見手足被打被拉重心痛

割你條命，唔割

from pazu 薯伯伯
-----
其實我唔係因為你譴責有人淋火水，而覺反感。

我覺得反感，係因為 721，你唔出聲。

831， 你唔出聲。

101，你唔出聲。

打爆眼，你唔出聲。

學生死了，你唔出聲。

到咗今朝早，到處開槍，你都唔開腔。

然後，見到有人淋火水，你就出嚟鬧。

跟住同我講，話只係討論今日淋火水嘅事情？

你啱啱先瞓醒？

發紫？

如果今日無火鳳凰你估林鄭會唔會扑出黎開記招？

講左唔割就嘔會割

唔割
脫毛療程姐 大驚小怪

我淨係見到一批人毆鬥

割

唔割

殺左都唔割

炙燒only 過十成未啊？

都未死

割你老母 打死都5割

手足無black bloc好 要做多d

叔一燒

咬甩耳仔又唔見佢講

死都唔割
核爆都唔撚準割！

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

咩叫核彈都唔割呀
況且係條撚屌扮臥底先

燒唔係問題 但比人影住晒 觀感唔太好
正如個個都想柒婆死 但唔會想親眼望住一個人活生生咁被行刑
不完美 可接受 要改善

你改名先啦

重點係佢話佢係警察 而且依家市民見到狗唔係打鳩佢就係罵鳩佢 同埋我見唔到有人著火

唔撚割 呢世都唔撚割

叔一燒咁好味 一條唔夠喉添呀

還翻條命比周同學啊！！！！！！！！！
燒10000個我都唔撚會割！！！！！！！！

我割佢老母個爛臭閪落黎就有份

條素屌扮臥底
你有無睇埋前半段呀

話撚明核彈都唔割
呢d小事啦 燒多幾次都唔怕

唔撚柒割呀

割咩下個到休班

唔撚好煩啦屌你老母，你個post有乜撚野意思

個別事件姐

佢政治決策錯誤令到hk咁其實佢點解仲可以咁厚面皮

老閪都唔割

點解要割

唔使再問，宇宙再多一次大爆炸都唔割

核彈又唔割，煲蠟都大火過呢條咖哩啡。

我睇唔到
我唔信
我唔知
我唔識
唔關我事

佢藍（屍）加紅（火）會變紫，發紫情況合情合法合理

放心,不割席,不升級,不罷工

割林奠老母

錯乜, 容忍左咁耐, 跳樓浮屍已經超過200單, 今日開左咁多槍
果少少火算得係乜

你驚阿柒婆？

條友本身有刀

唔撚割啊，嗰條阿叔扮狗想捉手足先畀人當狗

割乜？

手足做得好呀

割? 割腎石呀割?

咪撚呃正評啦屌你老母

因為一隻藍絲走黎割？唔係掛

唔割

48小時內交出強姦犯,唔該

唔撚割呀屌佢老母

割雙眼皮

屌你老母

割..........................................包皮!

唔割，但下次可以做好d

打死都唔割

無人割啊 請繼續

唔撚割

黃絲俾人劏到腸都跌撚埋出黎佢唔出黎講
收皮啦屌你老母

割777就真

只想同佢講
下個輪到你

暴力藍絲佢就唔髮指

開槍𠝹肚你有冇見過藍屍割呀
割你老母咩

有改善空間
應該燒黑警及其妻女

都唔知幾撚爽

燒晒全港三萬隻曱甴都唔割

千其唔好咁做啊

屌呢啲算得乜嘢 但連工都唔罷

電光火石

燒撚死左 即開香檳慶祝

紅燒五毛 啖啖肉

你班奇狗官都唔會得逞！

燒撚埋條柒婆
都唔割

割阿 係割佢老母阿

傻啦有咁既一日既話
大家實叫encore

割你老母啊淋奠月蛾

割佢老母就有

老豆搵仔話叔一燒係刀手黎

燒死都唔割

割
一早同林鄭割左

即係林奠派人燒唔割！！

燒到半個香港都無埋 都唔割啦

笑左

只會有更多

多謝手足燒廢老 阻止咗一次斬人事件

燒埋你都唔割啊

我睇唔到！我手頭冇証據

割佢老母個西！

唔好話叔一燒唔割 就算手足唔小心tk燒到我都唔割

都燒佢唔死

冇咩事走去示威區做咩？

發紫？燒撚到佢發黑啊

敵反我擁 做對了

你on9?

咪撚開埋啲垃圾投票post啦

冇腐皮卷

林鄭

警察殺人都唔割

完美示範

佢發佢既紫，反正我就已經鎖撚左屋企個tvb, 冇人聽佢廢up

頸就割

割啊 一早同魔警暴行割蓆

唔割 但麻煩大家今晚返到屋企將個紅媒tvb 轉走佢

無謂佢啲偏頗報導搞到屋企淺黃轉立場

今晚阿叔飲緊啤酒啦 你就危殆
阻阿叔happy

燒吾死佢

燒得好

死左先算啦仆街
生勾勾成個撚屌企係度獻世
割你老母閪

割？不了

割佢老母就割

繼續搞

死都唔割 但要檢討 下次用第二啲方法

仲要講幾多次 核爆都唔撚柒割啊

割你老母！
還返陳同學同周同學 仲有一眾手足比我地！

唔割呀

點樣都唔割

勇武唔同d垃圾港豬割已經偷笑啦，仲問人割唔割，有咩資格？

我同林鄭割

真係笑死
和平又唔滿意
暴力又話要割庶
佢玩哂La

藍絲斬人唔講？
暈撚左幾個月？

燒死左都唔割
撐警死全家

好撚悶啊

我係唔會割㗎

小事啦 你睇下幾多義士俾人撞，姦，打，腸都出埋
人地仲話做得好
細路中槍仲有阿叔出來拍手
割乜春

割你老母 唔撚割

槍暴力啲定火燒暴力啲呀 屌你老母火都仲撲得熄 槍要做手術仲要危殆呀屌你老母林奠仲選擇性譴責 含撚啦你我地唔撚割呀！！！！！！

where核彈

咪撚煩啦屌你老母
一日到黑問割唔割
返屋企割你自己條賓周啦
係到影響士氣 阻撚住曬

個道友無命了,肯定會被黑警係醫院暗殺.留名等睇藍屍為警捐軀.

叔一燒係為民除害 割條毛
呢d藍絲唔受下教訓唔會知斬人車人係要還

林奠會不會太睇少香港人 割佢老母咩割

唔割 冷處理
推/傾行動post好過 咪撚理777講廢話

正確 不評論個別事件，佢唔出現係嗰道就唔會有事
手頭上暫時未有充足資料

不

唔割
不過要改善

死左都唔割

千其唔好燒禮賓府重有狗屋同燒林鄭月娥 核爆都唔撚割

咁都燒唔死佢
令人髮指

割乜撚？

兄弟爬山🧗‍♀️
一件事還一件事。
你捉到人未拉囉，但你黑警殺人無得拉麻！
呢件事同黑警開槍殺人身份吾同，不停拉埋一齊講根本就吾對等。

話撚知佢燒到發黑

阿叔諗住捉勇武手足仲郁手郁腳

唔撚割呀屌

不了
黑警死全家唔係口號
全民殺警

割！ 同政府割！

仲係到凶傳媒聽警察話

今晚開唔開民間記者會?周同學死唔見講咁多野?警暴唔譴責?咁差別待遇即係想香港全炒

又係呢啲po
唔L割
身邊人擔心手足多啲
希望佢冇事

割你條撚 on99

係 燒得唔夠勁
仲有頭髮 要改善下

其實聖水仲快捷

割佢條毛

唔割，聽朝見

唔好借啲意呃正皮

老閪都唔撚柒割

腦殘+無人性既人抵可憐嗎？

不認同!但理解!不割蓆!

唔割呀sorry

見到林鄭直接副評咗

一早走左佬

包皮就有得割

認真講
火燒唔好睇

最好下次藍屍先出手
再鶳

割乜

呢個女人真係好恐怖

六月錯到而家都唔認錯

令佢發黑都唔割

我重以為叔一燒係令人發黑添

唔撚割
想割個啲唔該你諗下對唔對得住梓樂彥霖同831手足

呢啲林奠仆街你唔出嚟譴責

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢

割佢老昧

唔割，但係對住單體目標唔好再用火攻 ，多人圍毆就ok， 唔好再出有關呢單嘢嘅post,集中跟進番少女被強姦 同埋科大生被黑警推落樓嗰件事， 政府可能想借啲以毀屍滅跡，Dr. Ray可能會出事

唔割。佢唔去現場出現就無事

習慣呢啲level既暴力好嗎
下下都問割唔割

咪再開呢啲post好冇
和理非同勇武既分別只係和理非唔敢做違法行為
有乜好割

屌呀 多啲叔一燒先啱呀

好基本就好似燒老鼠

請大家見一個block一個呢啲開廢post問割唔割嘅人

造成今日咁既局面，唔係警察 亦唔係反對佢既人，係佢自己同佢後面班官 係依一刻 大家比憤怒支配左既時候 出黎火上加油 ，轉移我地視線去針對警察，佢就係後面繼續點火，睇住香港人互相撕殺。

割佢老母呀

人家被燒完還能自己走
肯定收錢跟黑警自導自演啦

唔好話燒傷一個藍絲阿叔，就算燒死所有警員都唔割

咪推啦

呢D小事

WFC

仆街以為負皮先係唔割 碌左落去先見到

咁都唔死 無用

核爆都唔割

其實唔洗再搞呢啲 我一早冇咗底線呢樣野

面對着一個漠視民意 妄圖用暴力統治香港嘅政府

受傷嘅永遠都係市民 針唔銡到肉真係唔知痛

日日係到假惺惺開記者會 顛倒是非黑白

真係想當面質問佢地識唔識禮義廉恥

殺人政權 快啲落地獄 生生世世為奴為娼

藍絲係人
我哋班手足唔係人呀？
屌 唔割

如果我話黑警所作所為令人發紫 林鄭會割嘅話 咁嘅話我

都唔會割

宇宙大爆炸都唔割

咁都燒唔死 下次落重佢油喇

下次唔會係男絲
下次可能係休班警強烈反對好暴力啊！

核彈都唔割，而且都未放核彈

割?唔識呢個字

割佢老母

垃圾問題 成撚日問人割唔割
唔係一早講明核爆都唔講
今日叔一燒就咁撚多Post
手足被拉被打又唔撚見係咁問

拉

唔割 吔屎啦柒婆

意見不合就襲擊唔啱丫嘛
休假女記者隧道比人斬，唔髮指
荃灣斬手腳，唔髮指
721灰衫男行過路比人追打，唔髮指

已經唔講差佬做嘅嗰啲
攻擊反對政府嘅人嗰班，幾個月做過無數次嘅事
從來唔指明譴責
只係話反對所有暴力，然後就轉移話題只講示威者點點

林鄭除咗教人和平示威是沒有用之外
仲教人去到最極端就得
斬到見骨腸外露嗰啲反而唔強烈譴責
咁即係你接受到呢種程度啦，咁咪跟你意思做囉

馬鞍山嗰單都係因為想保維家園啫
個阿叔挑釁丫嘛，情有可原啦吓嘛

又唔洗既 大把野可以做啦

敵人反對的我支持

崇光附近被捕女仔全名 馬麗雅

上左am7203 狗車

佢個閪就係紫

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

割你老母，咁小事

If we burn, they burn with us

唔割 好撚治癒 不過手足要知道有一部分同路人仲有啲潔癖 所以唔好一黎就屌 要引導翻佢哋跟得上我哋思維

我只係見到火影忍者

香港人養緊佢

佢老母 佢樓下啲狗開咁撚多槍 打咁撚多人 佢有無割？
唔洗問啦

核爆都唔割

6月都講緊啦 仲問

報仇雪恨

割你老母 手足good job

終於有機會比林鄭出來説話。
不是割唔割問題，而是我們打緊仗，要做得醒目D，唔好比位人入!
梓樂死特首無聲出，有叔一燒即刻樸出來説話。又蓋過死人開槍事件。外國人時常説，我們D年青人唔識奸。現在是生死存亡。做事要看遠些，要奸些，做對我方有利的事情
利申:不割蓆

有乜撚唔好睇？我就覺得娛樂性好高
變魔術都係咁 根本好少事

同埋佢打撚左人啦一早 你睇條片已經係下集

我一路都以為係講緊Popo

燒山話特技人火表演. 核彈都唔割.

割條毛 割條柒婆就真

唔割dklm

割你老母 打仗殺完人會唔會覺得大痴線 大愛係依個其間冇用 姐係同金仔講唔好玩核武一撚樣傻仔

割乜撚？今朝條殺人犯同佢果兩條曱甴女有報應未？

令人髮指係佢自己

露晒底喇 大家block前記住follow佢

發黑咋喎，邊有發紫

一直以來都只係見到燒死物，會傷人都係藍絲做，我信火魔法師。冇嘢割。

燒死佢

你睇班曱甴無底線做咩政府都唔割。我地點解要有底線？唔好問割唔割哩d廢話

On9 收皮啦林鄭柒閪

不割席

放核彈都唔割呀 屌你777

屌你老母啦林鄭 如果係燒狗全城嘉年華都似

得一條粟一燒，點對得住手足？ 都未計銀紙彤個慘劇！。

反抗！

人體爆炸都唔割！！

割...

唔撚割， 斬開十碌八碌都唔割，利申講緊包零食

核彈都唔割不只是口號

割佢老母咩，之前D手足人比人斬一單都無出呢講過

人地藍蛆斬耳仔你有冇見佢地割呀

我有睇上集
所以我話唔割

唔撚割呀咪問啦
出面開槍殺人你仲講呢d

警員開槍打手無寸鐵既路人就唔令人髮指？
咩標準？

香港警察應與前線失控暴警割蓆

下次唔好比人拍到片呀

做多啲 絕對支持

尤其係燒啱人

不割

唔割 自認popo 捉手足 打幾次手足 佢自己攞嚟

哈哈
燒你味燒你

前線手足唔割和理非都偷笑啦

好過發藍
屌你老母

唔割

但針對popo及其家屬更好

香港人接受程度又提升左一大節

叫林鄭自殺

割佢老母閪

條柒頭自己冒警先

割你老母
做得好添呀

割咗淋鄭依粒毒瘤就有份

唔撚割呀 心涼

又爆眼 又被姦 又辣低
而家有咩問題

+1

我相信好多想割既人聽到佢叫人割都會變唔割

而家咪同警暴割蓆囉
支槍太L暴力喇

唔割喎

6月到宜家成撚日問割唔割
講撚到明架啦
有核彈至再問得唔得

根本有無上下集都唔會割
到而家仲理咁多 扮理性

燒黑警呀

咪問再問割唔割 全部唔撚洗割呀

無話理唔理性
不嬲鶳由頭到尾都講
唔係乜都鶳

不割！

燒完仲行得走得，髮乜撚嘢指

唔止唔割 仲支持

有乜好討論
想去集中營定想割？
希望喺破窗添啦
睇下燒完法院有冇官敢出聲？

燒廢老勁定核爆勁？
核爆都唔割呀

割！
恥與假博士為伍，教唆人玩十成熟

拉

點解要割，手足做得咁好

咁小事點會割
講明核爆都唔割

割佢老母
荃灣幾個月前有手足俾人斬到見骨單嘢唔見佢講半句？
聽佢講都戇鳩

叔一燒係核彈嗎 但核彈都唔割啊

割喉都唔割

咁治癒 點解要割
核爆都唔割

割你老味

見到藍絲直接燒死
今日咁都燒唔死 再加多幾腳

表揚都黎唔切 割閪咩

收皮 615至今嘅人命都未同佢計

雖然我唔讚成
但係絕對唔割
個別事件啫，下次用返其他方法啦，

好煩呀 以為開呢啲post好威?
靜靜地贏唔得嘅

屌你班連登仔得把口 噁心到爆
成日口口聲聲唔割唔割
火魔又割
刺何妖又割
得把口 食屎啦

割狗，血流成河

都唔係現場，您講我就信呀。我唔知，我睇唔倒。一定係大陸。

點都唔會割架喇 收皮喇林奠

有人冒警追人在先，咁都無辜？

佢唔割黑警
我哋點解要割

割乜撚，死都唔撚割

唔割蓆我地就一定唔會輸

無想像中咁傷

魔術師搽電油燒手燒身 喺一個可控嘅時間內係無事
有無巴打可以upload呢啲片

錯乜撚？

咪撚再問啦 話左點都唔割
推返啲有用post

姐係你當手足係condom？

多D

多謝燒豬手足將今日焦點由開槍電單車舞龍spin咗去燒藍屍度
明明可以令對家仆街嘅一日變咗777理直氣壯出黎追擊我地

佢班警察強姦人嘅時候又有冇割
btw我睇佢著火睇得好開心

死都不割

割你老味啊

呃正皮 我打字算唔撚割

燒唔死有啲可惜呀

屌你老母開槍射手無寸鐵嘅學生就咁撚勁 721成班黑社會有架餐就掉頭走落閘

唔完美
接受
可改善

點都唔割

佢地用刀斬人就得

我話之有日有手足用刀插死個藍絲吖
我都唔會割 藍絲根本就係敵人
清算佢地只係遲早既事
你問我有冇必要去到咁盡既話？
可能冇既 但既然唔係自己人又有咩所謂

選擇性髮指

不了

唔割 但要改善

消滅恐怖份子要割席道歉根本就係天方夜譚

笑死人, 撐得共產黨同佢既走狗就係支持恐怖份子, 預左出街俾人打死無怨

呢段片影到唔係同佢理論嗰幾個手足做，係一個蒙面的人無啦啦走出嚟淋火水點火

佢連俾外國記者形容為比isis更恐怖嘅甴種狗都唔割
我地點會割

勇武拎條命拎前途出黎 我憑咩話同人割？
多謝勇武未同我割！和勇不割！

再升級 都唔割呀 DKLM

個阿叔仲生勾勾喎

no

唔割
一句講晒

香港人同警暴割蓆

sorry.....我睇完阿澤vs阿叻之後。。。。
你的講乜叔一燒我睇唔到喎，所以不評論

演員黎架，割乜狗

利申:不割

仲有人會聽佢鳩噏咩

唔割
但唔好比鏡頭影到呀
真心唔好睇

前線手足求下你地好好保護自己
最心up係睇到你地被捕
求下你地，好好保護自己

用核彈都唔割

呢個時勢仲問人割唔割jm9
善用不推文回覆

未死 我都髮指

對家開槍都唔割 我地割乜春

Well done

粟一燒

點撚解要割？！on99

曱甴叻:我睇唔到

斬人浮屍腦幹死又唔講 剩係講自燃阿叔 屌佢老母啦

仲去左叫雞出火
根本唔需要我地理會

一日燒一個都唔割

撞斷腳你唔講
斬到漏腸你唔講
咬甩耳你唔講
既然你要幫生命分貴賤
咁就後果自負

割你老母粒lin 就割

核爆都唔割席呀

殺人都唔割！

唔割！

咁都燒唔死

核爆都唔撚割

燒多幾件

不建議衝出黎柒

唔撚割，完

咁小事有乜好割

拉到下面先見到正負皮代表咩

林奠呢期可能有法科師傅幫佢
呢排佢轉咗著紫衫

唔係我地令佢發紫，係佢自己發紫咋
唔好乜都賴我地

啱！請善用不推文功能

成撚日問好撚煩 6月講撚到依家 。。。

笑到塊面發紫就有

割佢老母，收皮啦柒婆

燒死都唔割 咪撚再問

睇埋前文我覺得明白點解咁做
當然最好就拳腳獅鳥, 燒真係好痛好慘, 無人值得咁對待
唔好合理化呢類isis既行為

拉 咪再理廢老啦

話唔定Popo做

More more

ON9~~~ 林鄭仲有冇其他新意?

咪就係！死左膠仆街死啦去

唔割 我睇到好爽
搵唔到割嘅理

可改善 唔割

柒頭婆與狗必須理解
多日連狗方殺人放火強姦
令市民壓力超標
暴力行為不理想 但絕對合情合理
希望各界可以包容體諒

就算本身諗住割嘅人，
聽完佢講都即刻唔割啦

割咩割？咬乜耳仔嗰啲暴徒你唔發紫？死淋病

唔割，但千其唔好燒popo

割咩呀割佢老母閪呀死都唔鳩柒割呀

唔割

荃灣夜被斬青年
太古城斬人咬甩耳
23歲青年雙腳骨折
被劏肚19歲少年
岑子杰遭五漢鐵槌襲擊

還息都唔夠

啲風向割蓆狗出哂黎

革命之母：解散警隊 重組警隊

每一次開呢啲po 大家嘅答案都係唔割架啦

一條友追住十幾個黑衫打搞成咁 要諗割唔割嘅問題咩

髮紫
免費染頭

特技演員

火力咁細 更係唔接受啦
馬戲團咁 得視覺效果

畫面有d肉酸 但唔割
777今次明顯想拎民意先講咁多廢話

乜撚都唔割

呢啲問割唔割嘅po真係好撚煩厭

麻煩嚟個7婆一燒

唔信係手足做
最多打佢一獲
無可能咁chur

割乜鳩呀
721佢有冇出過黎講呀
的士佬撞人有冇出黎講呀

割佢老母啦，去到依家只有共畜割港共

假架

特技

吊，咁多手足死傷，又無爆眼球又無就割腸又無甩耳仔又無爆腎又無爆肝，仲行得走得，淨係還息都唔夠啦吊你老母！

咁就割？

支持叔一燒
唔係比佢地以為做事冇後果

佢唔出現係果到就唔會有事啦

人對暴力係會麻木
有乜好割？

下次再燒唔死就割

一日未有廢老、黑警死 都唔割

死左先會發紫
果條友未死

割嚟做乜

雖然我不贊同燒人，覺得有其他更好的方法處理，但老閪都唔割！

不完善
可改善
不割席

割包皮都唔割

點解要割？

唔割
人地斬到腸飛出黎
燒你又有咩問題

下次用 o 的靚電油，燒到佢去見上帝

我割!

埋佢條撚添呀割

要開班教學添，可以救幾多手足

可唔可以唔好再討論呢D廢物
佢生定死關我撚事?
狗對人射3槍 渣車撞人唔講
一直講呢條廢物有乜用? 哂時間

割個頭

世界末日都唔割

唔撚割ok?

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

都話唔撚割

一把年紀仲浴火焚燒

美國佬幫我地做過乜呀
乜都無呀
佢要講野過左個法案先講
開槍射人林鄭又有無割呀？

唔撚割
#和理非一名

割佢老母啦

燒得唔夠脆口

問撚完未 割都唔輪到冷氣軍師啦
Between 令人髮指

今日笑話？

出得嚟就係因為和平你唔聽，而家你又話人暴力唔應該
根本講曬，有咩好討論
呢個咁嘅政權你唔反抗佢真係當正你綿羊

我覺得要保護手足身份，但同時都要反省行為，再多幾單都係咁攬，咁同政府有咩分別？

紅燒藍屍發紫

越譴責越唔割呀

d手足肺穿腳斷肚穿腸流係乜

都未死割包皮咩？

幾條命比撚咗你
你甩幾塊皮就屌？
割你老母

割乜撚野 燒撚死佢都唔夠賠義士條命

即係好似咁發紫

割你老味咩

正皮不割 負皮比林鄭

割佢老母咩
放核彈都唔割 唔係一句口號

割你老母 點都唔割
但要比正評定負評

你唔好再遲幾秒講

既然港共唔當香港人係人
我地洗咩在意依個所謂政權講咩
佢地未繼續貽笑大方

唔撚會割 抵撚死

點解要問 答案唔係好肯定咩

唔同意佢嘅做法
但唔割，亦都無資格割

屌你老母死五毛狗，有冇睇個啊叔之前點打人。有冇見到元朗，荃灣，大埔，太古比d 藍絲打到腸溢出，斬斷腳，肺中刀。 你同我講割？ 我屌你老母你同我收鳩皮

令人發黑都唔割

食狗肉都唔割啦

燒撚埋柒婆嚟食都唔割

割你老母塊閪皮就割

割條毛比你就得

割林鄭個閪咩
已有人話佢自稱POPO
全香港人都憎POPO
焰之鋉金術師係英雄

屌你老母臭閪負皮嗰班對唔對得住死去嘅手足，比黑警打撚到仆街嘅手足

炒車啦，特技演員黎

咁小事點解要割？

無想像中咁傷

魔術師搽滿晒電油燒手燒身 喺一個可控嘅時間內係可以無事 (當然你要知個原理，原因大概以我所知 嗰個可控時間係火消耗緊係啲電油，但火嘅外端就真係喺好短時間就可以燒傷)
以下片段為熟知原理者的表演，觀看者切勿模仿。

收皮啦

相比核爆呢啲算啲乜呀

你條傻閪炒車就真
睇埋啲垃圾內容農場

屌 唔記得拉

割老母咩

一早講左核彈都唔割家麻

話割 下次唔好果d人

唔該你地諗下呢幾個月來既浮屍 爆眼 爆頭 零距離真鎗 輪姦 掉落樓 周同學 荃灣16歲

做錯咗啲咩要割？

唔割
但你問割唔割好撚on9
所以負皮

好少事，痴塊膠布咪算囉

唔好再問呢d問題啦
要割既一早割左
唔割既 永遠都唔割

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

點止發紫 都就快發黑啦

一命換一命，揾高層好過揾卒仔，起碼歷史留名，正所謂人死留名，雁過留聲

割你老母啦
有記者將軍澳比狗斬到入icu
有手足比狗斬到腸斬流出黎
耳仔斬無埋
割你老母啦

割呀

核爆都吾撚割呀！

我見到777就真係發紫

340割 係點撚樣

More

林奠係你教我哋和平示威係無用架
今日所有既事都係你造成

樓豬呃正皮咋係到
醒少少啦p牌仔

幾時到佢比人燒？

割你老母咩 都話點撚樣都唔割

都唔係手足做，唔使諗割唔割

手足不是condom

燒到佢變紫都唔割啦，唔使再問呢啲問題

割 割你老母

想問下點解啲火咁快就識

明明係收錢做野既特技人黎

燒多幾件藍絲！！我無一絲憐憫的

下次要再傷啲

就算燒九我, 都唔割

割乜柒？？支持 多謝勇武

5個月前可能割.現在?不了

銀紙彤單野都未查, 林奠一句都未講.....
割你老母

多謝阿叔出嚟比人燒呀
燒一個咪少囉

主席，我收回

負評錯左sor

大家火燒人單野燒生話喺假特技人收咗二百萬

藍絲+紅火咪變紫囉

直接火化都唔割

割佢老西

仆街問撚完未
5個月喇

同黑警暴力割咗好撚耐

我愛勇武

自編自導自演
點割吖

割埋佢個腎同肝都唔割

政府驚到發紫？

割 割你林鄭老母

妖！

核爆都唔割唔係口號！！！！！

割你老母 唔割

屌你老母問撚夠未呀，核爆都唔撚割，你問我燒人割唔割？無撚野呀

我係唔割呀吹咩？

都已經冇割回事

其實唔使問 根本冇人割

柒婆我話定比你聽
遲早輪到你

錯你老母臭閪 你老母比狗屌都
你老母死了 打返人轉頭都錯

唔割，撐到底。

唔割得

要割一早割左

革命從來不是請客食飯，不用客客氣氣，不用守規矩。

30幾隻mon po狗帶風向